Les différents projets de ce groupe contiennent des données à caractère personnel...

Pour avoir accés aux différents projets de notre groupe, veuillez contacter l'un des responsables suivants:
joan.reynaud@ensicaen.fr
vernois@ensicaen.fr
abdelmalik.ghoubir@ecole.ensicaen.fr

Merci pour votre compréhension.